哥狗同工程師廢老有咩分別？

廢老好似冇輸五球

柏歷連尼買左個迪布尼 而家佢個收購做埋球隊重心皇牌球員

250 廢奴都係佢買

工程師歐聯入到4強